其實林書豪咁撚勁，點解唔係nba一線

3分命中高過curry
剷籃勁過kobe
點解做咁多年nba浪人

補多句
連籃底都制霸

一線左好耐啦

因為唔肯歸化支那幫手打國家隊

因為唔係nigga

認真答你

種族問題

假假地都係籃網一哥

全nba都有豪哥腳毛

爛網

易受傷

因為唔係鷹隊

林書豪唔係賣麵包咖咩

一線PG講緊係Curry WB CP3呢啲，IT9 Wall都未敢講係一線
Jlin係普通正選/第六人level咋

咩叫一線球員？佢話晒都starter

同Mario Chalmers同lv？

20勝球隊Starter

火箭前正選

it9 carry起boaton都唔敢講一線？
好似westbrook咁刷數據就冇資格叫一線lo

唔係華人市場嘅光環，佢俾盡都係二線

唔夠寸，係鬼佬地方唔夠搶鏡

就算wb真係係刷數據搶自己隊友籃板，切入wide open dum翻出去刷助攻
單核帶隊入西區playoff 其實唔易

屌巴打你係邊個，你個名係我中學同學

佢直情係會氣急敗壞
串唔起

哈佛畢業
整句貼banner金句都唔得
要Nike出俾佢

講真
係條片入面
我完全睇唔出林書豪技術上有任何破綻
佢係當今nba第一人當之無愧